我無淺黃朋友割蓆 仲話放得好

不過佢地唔明點解要放火

出面黑色三毛警示生效

今日好多三毛扮和理非出分化post

建議前線放火之前有目的
俾和理非知道發生乜事

我都唔明點解要放火，或者放嚟有咩用
對值唔值有保留，畢竟縱火好大罪
但我唔會覺得放火就係錯
講是非對錯 黑警而家跑贏十條街

屌你老母全部深黃好未?